Die Fehler für die Impulsraten wurden via Formel (\ref{eq:fehler}) berechnet.

Mit Hilfe einer Regression\footnote{via gnuplot multi-branch fit, siehe Anhang $\chi_\mathrm{red}^2\approx 1.72$} wurden danach die exponentiellen Abklingkurven der beiden Silberisotope bestimmt. Hierbei wurde für jede Messung eine Superposition aus den Zerfallsgesetzen (\ref{eq:zerfall}) der einzelnen Isotopen sowie einer zusätzlichen konstanten Nullrate gebildet, welche die natürliche Radioaktivität darstellt. Ein Vergleich aller Abklingkurven ist in Abbildungen \ref{fig:vergleich1} und \ref{fig:vergleich2} aufgetragen.

Die Halbwertszeiten können nun abgelesen und eindeutig den Literaturwerten zugeordnet werden:
\begin{empheq}[box=\fbox]{align*}
  T_\mathrm{A} &= \unit[(116.2 \pm 4.0)]{s} \\
  T_\mathrm{A,Lit} &= \unit[143]{s} \\
  T_\mathrm{B} &= \unit[(24.10 \pm 0.72)]{s} \\
  T_\mathrm{B,Lit} &= \unit[24.6]{s}.
\end{empheq}
Außerdem wurden die Abklingkurven für die verschiedenen Aktivierungszeiten einzeln aufgetragen, dabei wurde sowohl die Superposition der beiden Isotope als auch die einzelnen Verläufe berücksichtigt. Alle aufgetragenene Kurven enthalten zusätzlich noch die Nullrate.

Mit Hilfe der berechneten Anfangsaktivitäten (Tab.\,\ref{tab:zwischenergebnisse}) und Formel (\ref{eq:anfangsaktivitaet}) lässt sich auch der Verlauf der Anfangsaktivitäten über der Aktivierungszeit ermitteln, diese Regressionen wurden in Abbildungen \ref{fig:AktA} sowie \ref{fig:AktB} eingetragen.

Für die Anfangsaktivität nach unendlich langer Aktivierung ergeben sich dann die folgenden Werte aus der Regression\footnote{via gnuplot, $\chi_\mathrm{red,A}^2 \approx 2.90, \chi_\mathrm{red,B}^2 \approx0.24$}:
\begin{empheq}[box=\fbox]{align*}
    N^\infty_{\mathrm{A},0} &= \unitfrac[(39.61 \pm 2.32)]{\mathrm{Impulse}}{s} \\
    N^\infty_{\mathrm{B},0} &= \unitfrac[(202.00 \pm 2.02)]{\mathrm{Impulse}}{s}.
\end{empheq}
Da alle Ergebnisse direkt aus gnuplot Regressionen stammen, wurden die von gnuplot ausgegebenen Standardabweichungen für alle Fehlerangaben benutzt.
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Uebersicht.tex}
\end{center}
\caption{Vergleich der Abklingkurven für verschiedene Aktivierungszeiten}
\label{fig:vergleich1}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{UebersichtLog.tex}
\end{center}
\caption{Vergleich der Abklingkurven für verschiedene Aktivierungszeiten (halblogarithmisch)}
\label{fig:vergleich2}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{1min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach einer Minute Aktivierungszeit}
\label{fig:1min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{1minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach einer Minute Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:1minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{2min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach zwei Minuten Aktivierungszeit}
\label{fig:2min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{2minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach zwei Minuten Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:2minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{4min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach vier Minuten Aktivierungszeit}
\label{fig:4min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{4minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach vier Minuten Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:4minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{8min.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach acht Minuten Aktivierungszeit}
\label{fig:8min}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{8minLog.tex}
\end{center}
\caption{Abklingkurve der radioaktiven Silberisotope nach acht Minuten Aktivierungszeit (halblogarithmisch)}
\label{fig:8minl}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{AktivierungA.tex}
\end{center}
\caption{Anfangsaktivitäten des Silberisotops A für verschiedene Aktivierungszeiten}
\label{fig:AktA}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{AktivierungB.tex}
\end{center}
\caption{Anfangsaktivitäten des Silberisotops B für verschiedene Aktivierungszeiten}
\label{fig:AktB}
\end{figure}
